[急！猶差救兵]齊捐錢萬八隻香港警察夜船救人！！

兼集合大三巴又向空氣表演：

互屌老母！！！

支持：

老實一句，老簾係咪應該查下：

點解一隻28歲既猶差犬，人工三皮，可以去大枱玩呢？？？

我怕運送犬隻途中重遇船難事件

救狗 不了